賓周馬為左呀朗,甘願做左咁多年小丑

係球會為左令呀朗可以做英雄,所以成日要做敗家仔
當年可能就係因為西瓜恩係咁入波,所以決定賣走佢
係國家隊,為左唔想搶走呀朗個歐國盃,令佢可以係國家隊成績比小花更好
所以做醜聞出黎唔入選國家隊,成就球王朗
大家都知現今法國10號,除左賓周馬'無一個合資格著起呢件波衫
要不是呀朗,相信賓周馬一早已拎金球獎